點樣令隻狗戒唔同床訓？

以前同隻狗同床訓，但因為而家有左，唔可以同隻狗同床訓，
放佢落地訓就不斷（胡）我。
放佢出房就不斷吠
請問有無咩健議

查白花油

邊個先係主人？

一嘈就戴頭罩口罩

未閹 ?

比著你日日訓開個張床 無啦啦唔俾你訓 你都會咁啦

打

你唔俾佢瞓你都要比張新嘅床佢㗎

你去梳化訓 比張床佢訓

圖

胡你係咪想咬你

有左 要 分床訓咩?

落左個仔佢

個仔係佢既？

吠多兩日就唔嘈

關門幾日 由佢吠幾日就習慣
我嗰隻兩日就唔吠
買左一張床仔俾佢

小心狗咬bb

佢吠就戴口罩囉。
點都要佢趕佢出廳嫁啦。
你宜家逐步對佢冷淡d，等佢慢慢慣囉。
有唔小case個B生完之後隻狗出於冷落攻擊個BB。

快啲教吓你隻狗啦，主人都胡，第時隨時咬鳩你個細路

真
咁就胡你
遲D真係好難講

你果隻係乜狗？
l我養過GSD，細個太種佢，有次佢歲幾時，叫佢去沖涼，佢胡鳩我。
不過好快就馴化到，之後成世冇再凶我。

諗返都覺失敗，竟然俾隻GSD凶主人

直接搵狗隻訓練員啦
話哂大肚教唔好對你同個B都有風險
咁不如請D專業嘅,順便學點令隻狗認BB做主人

隻狗有左?

你果陣點教佢

餓